新手一問 關於頭盔眼罩

嚟緊721就到 所以小弟今日收工都走左去買定個頭盔同眼罩 但買完先發覺有啲疑問 如果覺得我問啲問題好白癡低能 盡量屌得輕手啲

1. 想知係咪到金鐘嗰一刻就笠晒啲嘢 定係遊行開始先笠 因為我諗緊如果一出閘俾狗查到個袋有呢啲嘢 又唔知應該點解釋好

2. 如果完左嗰日 係咪要將啲頭盔眼罩掉晒佢 因為之前睇過post都有話驚俾人秋後算帳 所以掉晒為妙 但我又覺得可以為物資出一分力 咁如果完左唔想帶返屋企想捐出黎做物資又可以俾邊個？

原諒我第一次開post 1999
btw 721金鐘見

push

1. 我冇野講
2. 前線有物資站，急救站，比哂佢地後你好閃人，冇裝不宜久留

2.前線有人需要可以傳上去

如果我冇野講完佢都唔放我走 話懷疑我做暴徒咁點算

1.通常就開打先笠嘅 不過如果你想表達對濫暴嘅不滿 咪係遊行嘅時候笠 就好似記者full gear記者會咁

2.你可以選擇離場時掉去物資站比下一位用 就近離開路線附近通常都有人收 或者帶返返屋企 普通頭盔眼罩拎岀街唔犯法 不過依家風頭火勢 不幸有狗逗你見到你帶呢啲 好可能會咬你

1. 拍片，佢只有兩個choice一係拉你一係放你，拉你要有罪名

你答任何用途佢都可以砌你生豬肉
所以我冇野講

開拖先上裝啦

多謝巴打詳細解答

明白了

醒定啲
佢想砌 乜都砌到你
有支筆都屈你係John wick

所以定啲黎 佢想查 問佢懷疑你犯左咩/準備犯咩
佢答到先好比佢查

記住電話唔好unlock
拍片都要保持locked

假設查完 佢要比你走
佢攔住就問佢 我係咪被捕 罪名係咩
唔係被捕你理應可以走得

定啲黎 比狗圍都係咁話
-
痴住啲人咁行
驚就高峰期人最多先好出
佢唔會搞你 因為一搞 其他人會一呼百應